大家一齊幫警隊清除瘀血 有冇參加過社運嘅朋友做警察？

極度懷疑警隊內有臥底

對唔住，我決定要出賣雨傘當日嘅抗爭者

1

？